[舊聞]港鐵站 所安裝嘅 大陸伸縮電閘 曾經 漏電 電死人！

射水咪

睇錯鳩硬蛇

愈黎愈大陸
搞到市容好醜怪

黨鐵前線所謂黃絲小心

將香港變成大陸feel

條片D comment

唔係漏電
係功能

睇過條片有個細路掂到閘觸電
一電就肌肉痙攣成個人癡住繼續電
電足成幾分鐘先攤軟訓返落地